螢光棒顏色次次唔同，但校服只有一款

思考下

頭盔一堆魔術貼

大家係咪諗唔明

我係講真正學生哥果d校服

算，係我講得唔好，此post已完